羅志祥事件台港睇法大不同

係Dcard食左幾日花生
知呢邊少人用，但有D留言真係幾正
過黎分享下

香港:
討論帖都係100幾個留言...唔算多
羅志祥事件之後出現一堆男朋友出軌/flirt人既文章
或者好似下面呢位絲打懷疑人生

又或者諗自己會唔會有日都戴帽

留言都有唔少有趣既內容
例如有絲打分享自己屋企人睇法被圍插

有理性絲打講完即刻俾樓主插

亦有係台灣讀書既巴打表示台灣人都係咁...

台灣:
一篇集中討論帖可以有5000個cm...
要睇最新留言只能留言，碌唔到底

更新完再更新再討論，而唔少台灣明星同網紅都出聲撐條女

最多人like既留言就係...

唔掂，再爆一單D花生食唔曬

都有人順便幫我地整理埋佢既事蹟

同埋分享好笑網友留言

有興趣食更多花生請自行google Dcard 羅志祥

去DCARD西斯版就知佢地約炮有幾平常